有無絲打可以同我發展一段永遠唔開樣嘅網戀

係真愛

我可以扮絲 （唔開樣

屌你老母

反彈 屌番你老母

死gaylo 滾！

你就gay 你全家都gay!

不了

你不了做乜要入來？？

咁既圖都有 我真心輸了

係台灣成日俾family mart 洗腦

收皮啦好心你